大元邨垃圾屋養蟑螂 鄰居忍無可忍 殺出「血路」

屋邨單位外驚現蟑螂路？近日有居於大元邨的住戶投訴，指毗連單位為「垃圾屋」，經常有大量蟑螂及蚊子出沒，甚至爬進其屋內，造成滋擾。日前她終忍無可忍，在走廊打死數十隻蟑螂，殺出一條「蟑螂路」！

該住戶於周三（2日）凌晨在Facebook群組「Tai Po 大埔」發貼，從其片段可見，該「垃圾屋」外的走廊有數十隻蟑螂，「蟑螂路」甚至蔓延至全層，各住戶的門外均有零星蟑螂出現。她憤然將蟑螂一一打死。

她表示曾嘗試於該單位外噴殺蟲水及放置殺蟲藥，但卻弄巧反拙，令更多的蟑螂從內爬出。無奈之下，曾向房屋署投訴及報警求助，惟對方拒絕應門，令她大感無助，遂在網上公開片段。

貼文惹起網民熱議，紛紛斥情況惡心。有同樣居於該屋邨的網民指，曾遇上類似情況，惟投訴幾年亦未有改善；亦有人笑稱蟑螂外形肥大，「睇嚟好用心養」。

《港呢啲》向房委會查詢事件，正候回覆。

講還講唔好貼圖

好撚慘

連登公屋仔表示當行紅地毯

Click入呢個post需要好大勇氣

冇圖冇片你話食哂都得啦

亦有人笑稱蟑螂外形肥大，睇嚟好用心養

我記得之前睇過段片
咩個阿婆本身已經成屋垃圾
然後個仔返到去住 依然唔理

好痴線

乜小強係間屋周圍走都可以唔理架咩

仲要唔係講緊一隻半隻

有呢啲鄰居我實放火同佢攬炒

威喇威喇

可能屋主是曱甴星人

連登仔：住公屋係人生贏家

間屋燒咗 D曱甴咪躝到成層係